有冇人睇好fuel cell 相關股？

有邊幾間 有興趣

VW 都放棄左 fuel cell

但私家車好明顯唔係target market
鋰電池最大問題係energy density

你話fuel cell 冇得玩我又覺得未必
因為energy density 真係同油好接近好多
所以target一定係局住要用high energy density storage 既應用

而家apple Microsoft 都開始用fuel cell 做data center後備電既source，d人叫micro grid

之後船就都好大機會應用到，但呢個真係要睇政策點發展
甚至Nikolas 都係target 大貨車又係冇可能用咁大舊電, 除非tesla 個車隊concept 做到既姐

infrastructure 條數太大
economy of scale 又唔夠

NKLA?
DOJ 加入查 NKLA

US justice department inquires into Nikola fraud claims

你咁講, 當年TESLA 都係既姐, 主要都係睇你有冇信念
NIKOLAS 係鬼鬼地,
但fuel cell係乾源能源既選擇上面有自己既優勢

氫氣三寶:BLDP, PLUG, FCEL
舊年FCEL番生, 今年PLUG跑得最快, FCEL唔上唔落, 長線我仍然buy FCEL

thanks

nkla toyota?

之後冇認真研究，發現原來nkla係scam黎
之後我發現原來 Plug 已經做緊amazon, walmart 既forklift 生意
FedEx 同 DHL 都有order 佢地既 fuel cell
我覺得最屈機會係佢地做到vertical integration
比我會買Plug

好似遲左廿年

係
隻plug 坐火箭